# Assignment 1-1 #

เขียนโปรแกรมคำนวณค่าน้ำที่ต้องจ่ายในเดือนนี้ โดยรับจำนวนน้ำที่ใช้หน่วยเป็น ลิตร แล้วแสดงค่าน้ำเป็นตัวเลขทศนิยม 2 ตำแหน่ง

กำหนดให้ค่าน้ำลูกบาศก์เมตรละ 8.65 บาท ค่าบริการรายเดือน 25 บาท และภาษีมูลค่าเพิ่ม 7%

### Input Domain ###
{x: Integer | 0 < x <= 100000}

### Example ###
Input     | Output
:---------| :---------
10000     | 119.31
